青山大師陳雲正式宣布參選中國總統

九龍皇帝曾氏灶財後繼有人

佢句「鳩戴口罩」真係好出色，次次睇都好想笑

陳雲碌鳩戴口罩，中出羊子幫佢含

佢D信徒係咪都唔戴口罩?

佢邊間醫學院畢業？
戴唔戴口罩要聽佢講都唔聽醫生講

戴鳩口罩點睇

陳雲應該成個疫情時期都唔想食藥
大家應該要等疫情完左先會見到正常既陳雲

冇人想知任何熱狗垃圾， 咪撚成日post 垃圾出黎好冇
你班人渣禍港仲唔夠？！

呢排公立醫院全封 咁無得覆診就自己無藥食架啦